有冇巴打只對鬼妹有性趣 好想生混血B

每個人天生都會偏好某一類型既女仔
我就好死唔死鍾意鬼妹 真係想結婚生仔果種
唔通真係要去外國生活先識到
呢度有冇巴打有同鬼妹結婚生仔組織家庭既經驗分享下？聽講東歐果邊啲女都ok buy亞洲人

香港都好多喎

生活圈子冇
又唔係有錢仔讀國際學校

學好英文先

自問ok既 上司係鬼佬

i have a dream

叫佢介紹

溝佢老婆仔女

台山鬼妹ok?

邊個話東歐buy亞洲人？

利申：目前住歐洲

黑鬼妹

巴打咁重口味

屌

標籤有咩好

你有魅力就吸引到人

冇話絕對嘅

不過以我觀察

好多人無料嘅(非批評樓主)

以溝鬼妹為榮

多數失敗

反而ABC/BBC/有條件嘅(例如陶傑)

會搵返同人種同文化嘅伴侶

免得惹上攀高枝之嫌

俄羅斯果班聽kpop聽上腦 好鍾意泡菜style呢類亞洲人
烏克蘭、白俄、波蘭呢啲地方窮，思想簡單，無話一定要搵返西方人，有錢/氹得佢地開心基本上都唔介意你咩人種
所以我話東歐普遍比其他西方國家更buy Asian
利伸：都係上網聽人講

Btw,有錯請更正,歡迎屌醒

無性趣

啱
咁你係咪有錢

同埋
娶東歐女人
喺部分西方人眼中
有啲唔光彩(睇下美國人點嘲笑Donald Trump 夫人就知)
好似我哋娶南洋女子咁樣

俄妹鐘意kpop係真既
我都係鬼妹愛好者 好唔鐘意港女

受教了
巴打都鍾意鬼妹？係真愛就唔會介意咩地方出生既女既

巴打打算之後點識鬼妹？

香港仔問題係無乜自信，一唔係就慣左太nice ，多數歐洲女唔太鐘意。

利申：死基佬一名，但因為唔係香港生活，好多歐洲鬼妹朋友。

鬼妹對你有冇性趣先

唔buy你姐

無錯
仲有樣野係高登仔既對男審美根唔岩套落鬼妹到
鬼妹鍾意得既亞洲人通常Kpop 樣
但偏偏似吳言祖個d係無人buy
點解？要搵個亞洲男人似鬼佬樣，點解唔直接搵個鬼佬

想生混血兒好易者
食賓妹

同好 東歐妹愛好者 不過唔夠高同英文廢

我老婆係英國鬼
娶鬼妹其實冇你想像中咁好

我覺得真係理想與現實 你睇人好姐
就好啲鬼妹鐘意出去yo 你又唔like 最後咪自己難受

見過亞洲男混鬼女 生出來個B 好唔Mix 好普通樣

鬼妹

有無得分享下

P.s. 女朋友鬼妹

對鬼妹0興趣

點識

食洋鮑

我覺得人一世物一世點都要試下溝鬼妹，但奈何我英文差呢

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你個名

有啲黑鬼妹都幾正，當然唔係全黑嗰種

食洋西

咁日本妹呢

係唔係拉丁裔呀 差好撚遠呀

你試下個post係絲打開

東歐應該好易溝

東歐妹窮

嘗試重要過理論

因為你只需溝到一個鬼妹，而唔係一堆

我喺屋苑見到有個人妻鬼妹勁正
樣靚, 細細粒又有前有後
佢老公係後生香港人, 好葡萄

又白又瘦又高大大波，唔係港女有得比

不過人地睇亞洲人唔起，樓主你都係收皮啦！

求分享

嘩屌

份人好撚有原則
如果娶港女 港女雖然臭格
但結左緍之後會收斂

雖然鬼妹奴性好重
結左婚之後洗衫煮飯唔會怨
但份人話一就一 冇得傾
話説我老婆佢一都想讀phD做Prof
其實我同佢本身已經有Masters
但佢讀完 都仲覺得要

覺得重要讀落去
我個人覺得 有phD唔等同可以做Prof
同埋讀phD 果幾年根本冇收入咁濟
現實係咁 但佢地份人係唔會理
之後同佢解釋左 佢本身話 會打消個念頭
點知我親威有日無啦啦問我會唔會讀phD in Engineering
果晚我返到屋企 俾人撚狗咁屌
俾人屌足3個月

同埋你唔好expect 你個鬼妹老婆
會好似港女咁同你捱
如果你老婆係Country長大
咁佢地係會好過港女好多
但suburban大果堆好撚現實
佢地唔會因為屋企而要降低自己生活態度

PS. Ex 係法籍美國人/德籍美國人/丹麥籍美國人
2 個係Blonde 1個係brunette

今時唔同往日啦，宜家東歐鬼妹都係個個做雞大，有d上進心既就返大陸黎香港做，唔好以後鬼妹一定好啊

唔一定做雞
人地人均收入低唔同生活質數差
兩回事黎

樓主想生混血B...唔一定靠鬼妹架
靠你老婆都得架

多謝巴打分享
反而覺得鄉下鬼妹會純樸d無咁物質，原來調返轉
咁你同你現任老婆有冇咩sweet野？

樓主加油啦
西歐北歐先無咁物質
溝到條北歐妹既話佢養返你轉頭都得
我地覺得英國d野好貴
北歐妹覺得英國d野好平

多謝巴打鼓勵
呢幾年博殺搵多啲錢先
Btw, 你個名

鄉下鬼妹係比港女純D
唔太追求物質 但唔代表生活水平會低
如果你識既鬼妹係大城出身
基本上條女行為上同港女冇分別
如果你條女係香港住既話
就算AA都好 經濟上都會好吃力
情況同你住London 但要日日食點心一樣
佢地住香港 但都會玩返外國Style

我老婆每日都會接我放工
每日朝早整定早餐俾我食
係我生日特登買部PS VR俾我

btw, 我既Ex
之前講果3個人 但依家個個都染哂頭

1)

2)

3)

混血鬼妹
晚晚都唔洗訓

老實講，呢幾張相入面嘅鬼妹唔可愛

工程佬都過左黎

你係UCB畢葉？

去外國留學/進修，記住讀d無咩chinese既科，冷門最好，同學互動性會會多好多。

咪怕英文差，呢個係好借口黎叫鬼妹同你補習補英文，之後d野同溝其他女人差唔多，唔好shy夠man。重點係咪自卑。

利申: 大學讀書有科係law, 就咁樣誤打誤撞識左老婆

身邊好小會有人溝可愛鬼妹
多數都係溝Hot
姐係有樣/有身材果堆
但如果有得重新揀 我會揀spanish/ABC
正過白鬼好多

唔好講溝，生活圈子想識鬼妹做朋友都難

我識我老婆果陣
都係用同一招

冇錢冇樣 講乜撚都係嘥氣

我一路以為只有港女恨生混血B
無諗過男人都會咁諗

我覺得ok 理得佢係咩人種

鬼妹係唔係皮膚差, 有體味同老得快

Bereley 巴打
我得165溝唔溝到鬼妹

睇人種
白人皮膚唔係差 但因為多體毛既關系
所以一唔剃就好鞋
體味我又唔覺 但老得快係真
睇返我老婆23同26歲d相 只係相差3年
但個樣已經開始老

鬼妹黎講Spanish皮膚比較好同冇咁易老

如果標題係寫絲打會點

生個純白人bb又得啫

agger

巴打你一定好靚仔
你First language 係中文定英文

通常Hot嗰類鬼妹都唔啱我口味，最𡁵要個樣夠可愛，好似亞洲女仔咁，個樣柔和啲冇咁兇

Agger
最鍾意個樣笑起上黎好sweet好pire果種

唔係想玩女

你都係番嚟溝亞洲妹啦
西北歐難啲有你份
頂多係東斯拉夫同火雞叫做啱你口味咋喎

Between 上面第一條女幾正下

混到都想混

即係俄妹啦，有啲其實唔係咁靚，但都有啲係個樣似亞洲女仔嘅，個樣柔和啲

愈黎愈多俄妹混左Asian血 都幾有親切感

巴打一定好靚仔

留名

鬼妹有無處女?